[壽星女]8.1彩元同妍雨生日祝福區

又黑？

車汪

正係祝福妍雨

又屈？

有咩說話想同佢講

牙降

好想聞佢陣髮香

韓國計新歷？

咩新曆
韓國快一粒鐘

黃帝唔係韓國人咩？
點解佢地唔用農歷

吊
能知咩 。。。

渣ga..n

今日牛一一定唔知係邊到俾人baam緊

咁你explain下

等睇樓上又開始offtopic討論

關你能事咩。。。

黃帝=韓國人
l
l
l
v
發
明
農
歷

so韓國人應該用農歷

我鍾意理 你吹咩

呢d先叫討論=.=

哇
咩嚟
好skr

55

其實係歌詞黎
笠狗作左首垃圾搵我寫
我咪是旦係本字典度搵d詞語組合下寫比佢=.=

唔好再hea d=.=

連車汪生日post都騎劫
呢啲人真係要炒車死